hi 淡友（165）

吽吽吽吽

暴跌 走鬼呀

屌佢老母，次次想沽qq都無人掉貨比我就彈

有無人教我
57386點解插水

企鵝仔頂唔住啦

街貨量%95.400%

全日做得最正確既事

頂唔到就唔好頂啦

啊！

牛奶清
因為我要搵資金裝備熊軍

👌

\!/ RIP 億7熊

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-08-08 727.620 0.000 11.100 173.070 / 86.54%
2018-08-07 828.340 8.650 105.020 161.970 / 80.99%
2018-08-06 514.520 126.050 191.650 65.600 / 32.80%

輸到仆街

286熊

牛軍來了我帶路

287熊今日會死？

大戶

又早走左牛
好廢呀我

我早左20格

DH DL都好似出現咗

入多注牛，恆指應該未見DH

57320重未瓜得既

知你啦成撚日反叫

一陣先入都未遲

我心好累

咁快deep v

賺咁多 入小小287熊 回就有得賺 打靶就可以笑貪心的熊軍
快樂對沖

傻鳩

去泰國搵泰妹按下個心口囉

我都係
Cls....
捉啱邊都冇錢賺

我自己按下得啦

開始進入妹既階段 大戶計緊數

HIGH夠了 我轉投熊軍 牛軍再見

上證儲緊氣想隊穿2800

升左成倍啦喎

遲咗入場
食唔足
仲未搵返尋日果啲

set好晒止賺位, 開會開成日啊屌...
尋日咁撚得閒又妹

要妹了 再沖287有阻力

今日唔畫塔
畫條形碼

雖然冇牛在手
但到D熊比人啪 個心好涼

比你發現左

Sorry係賺唔足先啱

跳樓未?

數錢數到跳樓？？

好彩你走撚得快

打撚埋靶啦

今朝都唔走

尋日買咗2隻熊果位巴打唔知點呢
放咗未

清，唔熟嘅就咪亂嚟，記著

走左半

開熊未？

我自由人 但覺得買咁近仲要坐咁耐真係抵死 牛軍熊軍都咁話

Put qq先

未到位貼倉會有好下場咩，傻

咁快開

我忍咗手無入成個星期, 等佢再高位D先開熊

兩日輸咗一萬

係咪殺埋287開熊

坐咁耐其實同啪都冇分別

375到頂啦掛

咁少

今日俾面叫聲呀爺

又開始妹到1500

之前係276 坐 牛，食正反彈浪

都係二十手

匯豐O個條友??

無錯, 打撚完靶, 倒升幾百點

唔記得
但佢今朝唔放, 依家應該都打咗靶了

上啪下面待殺

又夾

白清 d 蟹291斬唔斬

QQ出力

輸八成 同啪 有咩分別?

趁高就斬喇 大戶熊 好易殺

仲可以拎返2成入牛翻本

又準備一棍

宜家真係好難估，如果繼續多人做淡以為到頂，有可能會繼續挾

係咪穿到618就會再上?

呢D位斬好撚傷
汁住牛格先

極限熊？

白清開熊係咪買黎對沖?

今日應該287頂

咁一定多人睇淡喎
個個都認為一浪低過一浪麻

好難再開牛 早d放飯算

止蝕真係人生永遠既課題

今日好叻仔，輸20k

蝕1千幾百好過打把

少注易過止蝕 自己諗啦

吉倉早D放飯算

下...巴打唔係牛咩?

準備上287

反咗手
要定一排

蝕幾次1千幾百已經同打靶無咩分別

哇屌搞咩黎

不動如山

我未開呀！睇埋3.9先

咩阿 28648收回啵

1448升返

係咪打錯左no

港女升唔上

係啵，但我無講過

thanks

不過個市都幾刺激
次次貿易戰升級都爆升
好癲

唉屌 投降啦 唔好再升啦

大戶去食飯唔食熊

熊得

又沒加密

輸死

313嚟

11點半啦 呀爺話事

唔記得左樣好重要既野,呢幾日扯起左支QQ旗,而家食完,唔記得收番,對唔住,我而家降QQ旗,起立!!!!!!!!

買牛對沖嘛，我都蟹緊無計 輸少當贏

唔好啊

250 MA : 29579

呢啲咪消息市玩法囉!明嘅會明

打錯左 我入左5手試下炸

熊軍總司令!!

呢D算唔算係反高潮

升撚到咁，就會午飯話個消息消化咗

不了

不過一跌真係跌到呢.....
個市真係俾人撚到爛

市場巴忍下先，穿285就睇288嫁啦開始多人追牛倉
我蟹左無得走炸

屎塔好勁, 今日大升 佢都係升一格 XDDDDDD

提早食飯 ?

不如定11點半休市喇
次次11點半都妹

話明財撚
up乜都得啦
呀爺做好
呀爺拖累
人民幣回穩
成交量
貿易戰
石油

堅定留呀

蟹晒走唔到

冇力升，熊佢

終極一升 睇下仲有無力高d

冷靜呀清
我輸到仆街都唔死

你不嬲都咁勁，邊撚度夠你玩

大把蟹住 你估全部牛軍咩

坐緊30幾格

熊得 57194 小注

夾死淡友
熊軍打靶

過億身家未 入入數錢

屌米爆升

日日*

有事慢慢講

正面d諗捱過反彈浪就贏

有冇諗過係牛3

蟹晒都要走喇 唔係渣都冇

入牛指標

之前睇唔知邊位巴打分析話會上到291，之後先free fall

侵侵又講野

又定格

要識反CUP呀

做咩死性不改，要跟住師父個beat 炒

無
熊市反彈

穿上次個頂29083我斬哂跟牛三

暫時大市成交 453億

唔好
上次奶左野

夾熊軍咪理由囉

一位而家應該係對面海gei清星期一講左去到288/289 先再諗la

無得走市場巴，開牛對沖緊

9up only

點解不斷係28620磨

蟹熊叫春區

睇黎好有力升到290
睇位入牛

白宮就此報道拒絕評論

呢條友真係痴痴地

因為無呀爺

咁岩既, 我fd前排都sd過俾我

日日升級
大戶熾熱大戶

狼來了太多，開始無人信

hows 屎塔

即係仲未升完囉

到時佢嬲到無人信,真係黎料

晏就點睇

畫緊條形碼

屎塔=直線?

妹吓等開字花

有1格上落

睇下對家1810

我發現班財演D評論都好有指標性，唔差得過連指

未彈完

呢張正

真係牛3就太多人賺錢了 個個走到貨 有溝開貨既又賺 大戶:不了

預言下今日掂287收286

不嬲都淨係聽師傅話

仲繼唔繼續升 就要睇下大家點睇啦

師父話爆升就爆升
係中沈判遲左

媽咪麵走左就應該好買啦
點解我咁唔醒水

哇屌....

我有呢張

熊都殺得7788啦... 仲唔殺返281新牛咩

你問下自己

IFC 坐咩車去

仲有錢搭車？

仲有錢坐車？

佢有一排睇完書之後真係成個脫胎換骨左呀嘛

已經少左好多淡淡啦 之前大跌個陣大把人話285開第1注熊 依家得番圖太狼開
睇下今次係堅持既勝利 定睇勢贏

有D財演話QQ見330，恆指上唔到285，會穿280，全部掉轉

求輸錢教學

搞乜呀清，你唔係set program trade嘅咩

咁287 個d點算

我幫你

個個都知大家賺錢好無？邊個輸錢？

開埋名又唔加密

通常之後引熊 夾到仆街

g持

偷睇大戶劇本

幾本書就可以落鑊?

布神我知錯了 即時跟左熊

上次殺唔到291熊, 今獲有冇力?

上次都夾上290 喇

咁真係覺得佢變左呀嘛
點知咁快打回原形姐

軍哥，你包米又漲價

不如港女11:30真係收市啦

出左put輪係唔同d

係咪多數都係睇緊升跌到咩位架?
有無人係睇升跌幾多分鐘?

一🌊低於一🌊，一底低過一底

今次就殺比你睇

財經台三幻獸:

可惜我冇入

有冇靚q put介紹黎睇下先 跌成蚊都唔識陏咁

殺完之隊落去

其實仲有每天被打

自己搵

如果屬實，可能最多彈到百零二百點就想掉頭

至少個名都要排第1啦

其實人今日點解會升，我睇唔透

業績係8月18?

8月15

15號

8月15號

都好呀我可以走QQ正股

謝

我走左好撚dum春

算啦
我345溝完
350已經走左

馬化雲 好似無改過名

點估到佢2日咁抽 大細摩2條撚屌係咁掃

內銀 + 5仔 + QQ + 內險 都夠夾

琴日吕兄提起: 擴散三角形

一浪高過一浪 一底低過一底 就死得人多

識玩就賺到仆街, 老散呢啲市會破產, 估頂估底

重上316
係邊度跌低係邊度起返身

呢個升浪完未

好難講, 睇好淡分佈囉

水尾
上埋287就

預想圖

開左熊蝕緊2格

劍指2幻7

無得估 你問得呢句姐係你無牛想入牛

隨時頂真係好撚狗

想入正股啫

開左牛賺得4格

仲入正股

捉到晒就發達, 可惜呢啲係白兄, 呂布, 晴巴呢啲實力先做到

而家入正股又唔算抵...仲要冒住熊市風險

咪係
要入既點解27x個陣唔入而家升返晒上去先諗入

上証真係最不可預測因素

回返少少俾我走啦

朝早57611 0.02 又唔入

目前黎睇，牛熊重貨區多數死，愈重愈死，正股相對穩陣D

師傅堅準
不過升到咁
佢今日實睇好
叫淡友走佬

諗d野奇奇怪怪 睇唔透

我努力緊

補裂囗先

日日都波幅30點以上 上證半日成交:869.4億 贏返次

唉291好撚驚

師傅睇290-295

我地要夾下師傅春袋，唔係佢又囂嫁啦

東網D女女正到

果日暴跌佢串到呢
勁開心

正股係穩但個個老散都係升唔會走，跌就坐
佢跌翻你問下佢你點走

上星期好倉係星期五同尋日震走左

想問下你點通常點睇上證? 好似今日咁

一開市道期係點但上證係升. (成日估唔到上證點走真係好難玩.)

尋日睇左個 post諗緊佢係咪cap哂p2p借貸堆錢dum哂入去

聽日黎多次暴跌啦唔該

我垃圾，冇資格

2900free fall

穿/接近2700會暴升

淡友今個月渣都冇

雙底

好賤呀

人夫你隻QQ call 前幾日跟你0.025 入 宜家放左 多謝

鳩up

夜期表現會差
日市還望爺閪

就係見果幾日都升唔起以為唔會上番

結果左一巴右一巴

溫馨提示
大師睇290-295

係啦，過黎跟我地學下野先

下午是咪回

一定係，除非唔係

貓貓你入定牛對沖都得

尋日下牛插嗰下引熊

蝕緊2格 有位走嗎？

跟我買... 可以比你感受下輸錢既感覺

止蝕啦
細注?
一百幾十好易搵返

今日收市殺上288
殺殺殺

等我入番牛先

細注

過夜就沒了

隻牛我要0.7先放

威威係咪輸哂 唔見人
定琴日贏到太high

一陣入牛？

殺撚埋28700先

買左28800熊,

我？係到呀 上緊ifc

琴日唔係贏好多？

夾高埋 941 先回啦
勝預期

5仔都未發力 80蚊見

你揸左幾年

垃圾股來

算啦 何必呢

而家唔係休市咩點解牛熊價仲會跳

因為佢地衝閘

勁假囉！

我已經過左100k

日日Q牛日日執

量巴走左未？

你個野壞左

大戶做野

我俾左d錢你

醒目呀崇師兄!

向第2個100K進發

3日都200格

勁!

當你贏緊100K 既時候 就有其他人輸緊100k

下午轉熊

有無師兄熟借錢息口既野
又P又H
好亂
到底邊個抵?

我囉，屌

P 穩d
H 波幅大d
好似係

依家跟 P 架啦
H可以不埋

10k here

H仲有排有得升 呢排應該P按會抵d
但老實講其實差唔遠
依家H按plan通常都會用P做cap
可能差10-25bps 左右

h 梗係睇個cap做人喇
第一次做按揭?

大戶贏最多

財富轉移姐

而家h rate 都 1.3-1.4 , 當而家新做h 係1.38-1.4
已經去到cap 2.35 了

p暫時都係2.15

我都輸緊

+1

上年做
好似兩星期 H PLAN 債卷
呢排好似H 升得好勁
睇下洗唔洗轉番做P
堅唔熟

又話買牛嘅

大戶熊有賺都唔走
好撚on 9
睇下今晚佢有冇走

兩年後先諗喇你

晏就都係繼續買牛對衝
唉斬唔斬好

佢地內鬼黎 話買牛自己入重貨熊

你啲熊幾時買

有對沖就唔洗走，除非想殺佢d熊

QQ牛賺既已夠貼恆熊 就算升到287打靶都唔怕

如果唔差得多就由佢
唔知兩年後會點呢

咁就on 9 了 反手

好似係星期一

罰息期都最少兩年, 到時先諗

認購證 賺緊八格

FB security 兩球熊就是你?

定啲嚟，慢慢做對沖啦！

我個plan好似係兩星期roll一次

咩黎?

咁就抵撚死啦！
奸有姦輸

你借hibor有封頂，銀行會幫你接啦，定啲

驚樓爆多D

今日做野而家先有時間睇睇

上証穿280未

275到而家
今日最大力最快

熊定牛好

連跌五日後，要連升五日

熊 ,, 要多D人熊個市先識升

你過壓測先買到驚條毛咩！

牛過夜?

拎住個ML 戶口 冇得輸

我驚左四年

正股都坐到傻閪咁，無多餘錢玩衍生

66 升番喇, 冇穿40 算係咁

爆左身家減半
供空氣

咁撚大獲
好多樓渣住

邊會爆

1開2 ?

無呀
自住一個咋

2開4

入左少少1310

我仲有十多年就供斷 !!! DKGH !

分拆上市

羨慕
我都想有樓
正恩巴供私樓？

拎hsbc份息去供都得啦你

股市熊市唔會影響?

4開8
劏房

不能熊

會影響 銀行有機食左你一筆

你唔好話
之前有諗過
聽人講成20% 收入

你有份工，有流動資金，越爆越要買添啦！
除非香港多撚咗一倍地啦！

8開16

真係殺上287

酒吧都危險

會hibor扯旗

隻牛差3點拍

牛？

三頂

熊 up錯

升緊都拍都係抵拍啦

1810

好大助力
287鑽石合金頂

今日夾到287都唔出奇

轉個頭

287-288啪

冇break

升夠未

超級無敵死光炮聚能合金頂287

係咪要講返句
啊婆都識玩

Yes

好傷心呀，個市升咁多，我隻銀魚BB升得咁少

重講
係咪想迫死淡友

休息咗兩個禮拜，一返嚟就23格

會唔會拍左287 即回

Fatfat
又執幾千

走牛了
各位清保重

287重貨

小米集團 () 今日早市股價彈高5.5%收18.08元，6間大行對其發出研究報告，本網現列出各行對其最新投資評級及目標價： 券商│投資評級│目標價(港元) 德銀│買入(首予)│23.2元 高盛│買入(首予)│22元 中金│推薦(首予)│22元 摩根大通│增持(首予)│21元 摩根士丹利│增持(首予)│20元 瑞信│中性(首予)│18.6元 (wl/lf)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-08-09 12:14:13

牛三

準備直衝291，但d牛太貴唔想追

呀婆都識玩

287啪

啪

依家好難會樓爆.......唔同97

數錢先 2日後再見
今日公司last day
下個目標 200k

大戶走緊貨

午間教路 明白

上證

痴撚線 冇 break

終於有日準時食完飯

而家唔敢揸又唔敢熊

真係似上288先

上快D啦,燒多D錢

走晒小米lu

輸幾k

唔信今日288咁浮誇 止賺再睇

淡友末日

肯定食埋

升到發發聲

點都要引下熊

快D夾死曬班淡友
死曬就係跌嘅時候

小米都扯旗

飽曬

一路都等緊回返285左右再牛佢上290，
但睇怕難d

走哂牛

唔會住 好易夾死

今日阿爺又50點
港股今日500點啦

夾到春袋都爆埋啦

哈哈 食左先

700唔識郁

夾爆比人
睇來要認輸，今朝miss 左逃生門

唉我早左7格走

走鬼呀！！！！

估唔到食完晏返黎大戶送多沉錢

等位再入喇 ~~

50000股咁少

練下盤感開心下都好啦 手足快去m記加大慶祝

gun shakeshake

直上288

極限熊57173

又引熊

成兩個星期冇睇 邊敢大注

回完
可以上返287

放完即回

好刺激

熊熊熊熊熊熊

仲差6K就回本

勁

28800

咩位入好

不回價沽

牛過定熊過 ?

開始要妹了?

不問價沽

冇力？聽日先穿288？

咁快諗

夾得好緊

DH左?

DH已過
DL準備

殺埋288唔唔該

大戶好賤 287熊打4隻又回返引熊 聽朝連288一齊啪

近熊準備 熊軍再三回來

妄想 你睇呢到仲有幾多熊軍？

288今日要上！

28500出發

熊咁多
冇可能會放過佢地

好多牛軍就真

15支叉跌完先

唔講咁多，你決定

殺咗咁多都唔放手，你地有無人性㗎

57173 一倍！

大戶唔殺點交數

山水有相逢啊

到qq係度妹下妹下

回一回入牛

回吐了 係機會

他朝君體也相同

150,000,000 貨好快啪 !!!!!!!!!!!!!!!

準備再上火箭
288

晴巴睇夾埋聽日😈

無理由連升咁多日 點都好 過夜熊不解釋

聽日先

已入57173，聽晚叫雞我既！

哈哈 仲有好多人入熊

收手喇清

連升14日

要比時間佢地思考一下 要唔要番 o個一成本

唔好啦，我唔想牛過夜呀

無理由咁笨唔入

表面牛, 但佢地多入左熊

我食花生算，閣下自理

夾上295 !!!!!!!!!!!!!

其實如果無貨係手，無乜理由而家熊
中間位唔上唔落

想問下牛熊比例係咪即時更新架?

再唔跌 就認真考慮做淡
今日唔聽 聽日都會跌
聽日唔跌 星期一都會跌

得番0.012

仲未夾到你出水?

仲有60點 都幾平下

睇定啲先喇清

點解突然間咁多人熊
唔係幾乎全個post都係睇好架咩

我未買
夾我唔到

坐一坐又升返啦

得我睇淡咋嘛

大師出咗手

短回開個窗俾淡友

連指

一齊坐

你聽日買既話要過2晚夜

我低風險地去做淡
我今日都睇到升
所以咩都無買
等升多啲

今晚侵侵有演說

應該係再加關稅

熊佢老母

升到無力 同射完無力一樣

你咁樣引誘我
唔係幾好咁喔

你冇事就番出去坐塔，就快爆

一陣再彈上去,又唔知死幾多熊軍了

向上水位得百幾點

二幻九熊

市場己經消化晒
直上290

個個都開始睇升 一直就插

突然咁多淡友

俾盡1.28收市
有咩值得我花心思希冀

聽日買到先算

妹呢個位咁 唔知佢大戶想簡上定簡落 抖抖

做淡唔一定買 熊架姐

3點前上288
4點前上289
好有信心

夾死左未?

大戶而家計緊數

上証就2800 啦
港女都要上288
大家話好唔好 !!!!

岩,所以我今日係買牛

即時喇 夾爆你老味

你算啦

0.010

我都睇到升

288太少了
跟大師295

呀爺全力燒錢

好友使唔使咁惡

再加

今日唔殺288聽日又要畀爺西拖累

你還好嗎?

鬼上身？

紫巴仲係熊緊？

啲正股就返家鄉！

玩命

好撚狼死

利申：好友已食

今朝勁假入左大戶熊 o個條友 半日冇一半

今日咪跌左先囉 過夜熊賺左一次架啦

聽日295 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上啦 上啦

286-287係咁跳，想點

咁平你仲唔溝貨?

午間係290-295

引熊

短期289

開市跌到282果段沽有賺喎

爺西
日日出黎搞搞陣

夾爆淡友春袋

好彩我無春袋

紫巴無走？

加注
牛佢老母

想入熊

夾lin lin

做野

根本引牛 而家個價入牛就再見

競價已經反影左個跌幅了

熊軍會戰勝歸來

挑，爺西
垃圾無料到
睇死佢一最尾瀨屎

你見點呀

極限熊

g持!

我懷疑佢入左牛
用緊神秘力量

57173 馬上食得

屌 一棍100點

今日收市唔倒跌先講啦
仲有2個鐘慢慢同你玩

但呢幾日有好多人熊左

倒跌難過直上290

如果小米果堆錢買700，今日應該288

又係呢句
上次又係升2百幾點
最後15分鐘吹到話會倒跌

次次一落場就妹。痴線

收到風
準備大回

批准 ! 今日打後行緊下跌RANGE

跟 紫巴準到仆街

入左極限熊

你星期一至三都係咁講 ,日日都夾爆春袋

呀爺想守著2800

次次跟佢買對家 就一定贏

準到仆街

又準備上了

係上288就快NA

上呀港女

一棍

牛到星期一

依家入乜撚好

殺呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入咗57173 好走啦

熊喇 , 冇人熊 個市唔會爆

0.01 點走?

入左5m

一格執5千

0.011

0.012走 執1萬

錢好易搵

爺西回都唔回

熊坐緊 淡友力量

力量最強

多謝指示

而家睇爺西會唔會回返10零廿點

57173勇者

投降
On99

紫巴好波

會

緊急 紫巴投降

未死得個下

放牛

咁仆街

紫巴投降入左熊,即升4格

準撚到

瀬巴搵到工了?

要大回啦

紫巴走左熊？

急回。咩事

好撚癲

牛牛即係回左4格

中午已最高價放牛

熊佢老母

走鬼呀！

即市有沽貨訊號
但係上證咁 咪搞

多謝紫巴,6格熊已食

因為你收到風

+60%

今日殺咁少287熊就落返去 大戶聽日先殺入287 288熊既傻散

fatfat

冇咁好膽,我入69899,都有6格

on9大戶。夠膽倒跌

雙頂？

震走啲牛者

睇唔透今日搞咩

大升囉

屌,串流報價到期,on99

點降要咁皮對我

好難捉摸

點解要咁樣對我
止蝕好無癮

應該要升埋聽日
阿爺要重上28XX

好爽 咁就六萬穩袋

會唔會企上2800收

夾死淡友
熊全打靶

依家好到咁 走哂

嘩你止蝕

未惡化到最嚴重前。止蝕是常識吧

紫巴今晚追返，唔怕

見左頂了

未

成交低咁升 過份左

On9，最高位走佐

反得

3點之後會發生咩事唔洗多講啦

都頂咁耐e家先走

唔好咁啦
你起碼比左個signal我地

上証收市前最後一浪
會穿2800收市

做乜勁

夾到上天花。個種壓力幾大

我都頂緊啦

2799

熊軍必勝 頂埋今晚 聽日再來

入佐咩？

入左熊對沖緊，無睇lu

收手啦, 唔好日日賭

5分鐘圖MACD 係咪出左背馳?

隻極限熊就掛老襯

今日做錯好多決定，輸到仆街，好彩而家追到淨係輸緊$20同$15x9既手續發

唔回可能有終極一升

係咪築緊頂？唔識升又唔識跌

係

準備爆升

劍指32000

明顯再爆多棍
已入284牛

284牛？？ 晏就出世架？？

做個統計： 3點之後升定跌

正評：升到仆街
負評：插水

我覺得回一回健康d 雖然個市本來就鳩黎

284牛都入到呀

發行商實會派貨比你

唔怪得係度妹 兩邊都坐滿人

咁快手?
有冇no?

準備回了

點會有唔好發夢

熊仔迫住過夜？

笑而不語

利申岩岩入左10手熊

升得勁 一下跌得仲勁

284牛？

回深就唔過

法國有人啲轉角位好撚準

跌

估錯邊輸三格走 走完繼續跌 好彩

I say one two free

痴線轉角止蝕個d

多謝顏色大佬，我隻極限爆撚咗兩倍

棍跌

紫巴黎緊睇升定睇跌

下？到左頂啦？

黎多棍勁既!!

唉柒到仆街
早知跟巴打入極限57173

準到痴線

287回到285

幾分鐘跌左成百點咩事

轉燈

熊10格已食

連指又贏

唔好跌啦, 我仲等緊升多D先黎做淡架

波幅差唔多完 買過夜大細了

應係deep v

熊仔食左廿格

今晚真係買大細

而家唔識買

66幾時派成績表

隻極限熊 極左咁耐, 好難忍手呀呢

玩極限係惡d

紫巴一齊做番熊軍好嗎

3點轉燈

睇到signal唔敢落注

3倍啦屌!!!

去個廁所就回左咁多

大戶：幫我keep住呢個價位收市

依家入熊又好似太遲

50手都算係咁

準到

隻極限熊升到冇brake

太遲啦

牛仔又坐緊

大戶，我屌你全家個全家

會升返啦應該 港女獨跌啫

反手左？

仲未放

極限反手熊早走左

好好味 好彩加貨

無啦啦跌得咁急

大佬

今朝放左再入返

預計到今日288實 full load

大大佬反手出聲

56入左大户熊 食唔食好？

不過係profit黎

好撚好笑

睇住你黎撚

跟紫巴3分鐘食左6格以為好醒
信念唔夠原來後面仲有14格

睇Macd 15分鐘真係跌
汁緊8格

明燈指示 多謝

喂，食咗糊未先

偷雞食左大户熊得番11格
多謝燈神

聽日qq點睇

有錢執好執啦

買左5手咋
3點半食

上晝牛20格，下晝熊11格，收工了！

練膽

仲會唔會跌多d

磨順條線收28616

60226 係咪入唔到 1.24 掛左勁耐

食左先算 今晚又可以吃放題

放題

0.124 先岩

聽晴巴講
聽朝等佢再升下先入熊

停晒

岩岩個下太急啦 無波幅架啦 買大細time

好似又黎過

外圍發癲原來 咁唔知了

等收市前入qq牛

玩死

QQ 真係跟師傅指示算

佢有無最新指示? 尋日話375, 今日好似無UPDATE

食多佢幾十點

好似未有 睇下佢幾時平 call

即係275牛定287熊呀？

Btw 多謝紫巴
今日 m 記加大

Qq幾時上380

多謝紫巴
今晚去如心食buffet

邊一邊近咪去邊一邊

開市牛 殺到重熊 反手開熊

有冇人q call過

佢地d 中文真係好9野
咁大堆字但睇完好似無講過野咁

圖太郎入57173

走鬼啊

thanks

中國或成最大嬴家

佢係287個陣入定依家入先

入牛先

圖太郎 媽咪麵
邊個勁D

屌 想入架

紫圖麵

買熊係正路 做驚左神秘力量 空

牛得

老貓同雲化馬呢？

老貓燈700

上呀牛牛

fb睇5個字前入

跌哂先入 OK!

ok 入牛

即跌多兩格

仲諗住入69899

出事

咁多人牛過

熊同bear有咩分別